有冇uea 2月入學既巴絲？ 想問可以點去？

直飛倫敦再搭幾個鐘車？

London轉火車 二個鐘內直到norwich
再搭的士入學校大約20分鐘 就得

點解問咁多人個個答案都唔同
有人話4個鐘
有人話7個鐘

唔知 但我就係咁搭

路過～人已在UEA

火車兩個鐘就到
Ps.人已在campus

住campus 我都係啵ching

唉屌飛機停曬唔知點

我都係defer到3月 無乜好出奇搞撚到咁樣真係2-3月都未必去到

小弟臨封前一日翻左黎
都唔知自己翻唔翻到去

原本封之後一日走

依家滯留英國走唔撚到

各位巴絲想問下有冇圍內group可以問野

Kong soc wts grp